篠崎愛-3rd.シングル「Floatin’ Like The Moon」

有冇人係佢FANS
新碟聽日出

冇人聽

雖然冇人繼續推下先

我係佢身材既fans

聽下啲歌

佢唱歌好過香港好多歌星

巴打都係佢fans喎
我最近先有聽佢啲歌
A-G-A-I-N同peppermint都幾好聽
好鍾意佢peppermint mv入面藍色頭髮
係唔知點解佢啲mv咁少views